港人救港刻不容緩

武漢一車車支那人落嚟香港散播病菌做生化武器
政府仲唔閉關 仲喺度hea下hea下
置港人性命於不顧
你仲忍?

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

Push